睇黎做 U 記店長，辛苦過摩根大通 FO

唔好以為店長易做。總部同分區經理會係9咁Chur店長，日日夜夜都要覆電話覆whatsapp。鋪頭一有咩事就要通知店長/打比店長決定。兼職全職同事請病假又要搵店長。U記嘅店長絕對係比其他所有服裝業多嘢做。冇得坐全日係入面做嘢，朝早要Chur同事上貨進度，下屬做得唔好要捉住佢嚟屌。因為你唔屌佢，開鋪前補唔切貨比分區經理捉到會仆街。生意唔到數又比啲大粒屌。基本上每日嘅工作就係要Chur盡每個staff 嘅精力，之餘你仲要抽時間落貨搞啲文件嘢。升做店長都冇得Hea

返工要俾錢買U記衫同褲著,仲要係當季衫,即係如果你之前件衫已經賣緊係會唔俾你著返工.有時你件衫減價左仲會屌你做乜著減價衫,你地係公司GE人肉公仔) 著減價衫會影響公司影像
一定要戴錶,男唔可以戴耳環,
做錯以上GE野會係Briefing個陣會公開屌9你
如果你想請病假,一定要一小時前通知店長.冇一小時通知就會出Warning一封,3封Warning即炒. 所以你唔夠一個鐘,幾病都要返一轉公司話要請早退
一個月遲到3次,一封Warning
你想升職,考升職試個個月遲左次到,就冇得考試
永遠冇準時收工依回事) 可以隨時O你T,一日未叫你走唔準走. 唔係可以出Warning.

潮文?

（放左幾年岩岩先出黎）

間間公司都係咁架啦

其實有咩辛苦呢
遲到病假早通知都係基本啦
人人份牛工都係咁

樓豬番去摩根做啦，u記咁辛苦又無前途

間間都係咁嫁啦，井底之蛙

辛苦過做美國總統

你兩樣都做過咩

唔揾店長做，揾邊個做？

但係無記錯有人話u記店長花紅六位數喎

其實摩根fo人工高d唔代表佢辛苦d架喎
你最低工資前既清潔工人工低到仆街但辛苦過好多工架喎

人地ibank 月入6位呀

有道理，農場番工d牛牛都有辛苦，日日超時耕田，仲辛苦過番u記。社會應該實行共產主義，人人平等

請假唔同店長請 唔通同part time請咩

入到u 記做店長
有朋友ivy league 都入唔到

我 HKU 咋
DSE 6科41 分靠好命先入到 U 記由低做起

香港 香港

講左人工同花紅幾多錢先啦
想唔辛苦你未做果D 12k文員lor

鏗哥

初級店長25.5k再升一級28k
一年三次bonus 兩大一細
大應該有六位數 細就三四萬

做幾年先 28k
咁 JP Morgan FO 起薪應該係三倍起跳